點解和左勁旅都無獌狗出黎串柒柒？

唔係好鐘意突個龜頭出黎咩？